samsung ua55mu6300抵唔抵買？

因為我地公司有唔同嘅折扣優惠適合不同嘅客戶，根據你嘅需要，我介紹返以下呢個折扣優惠~
Samsung UA55MU6300智能電視
建議零售價$13680
現有客戶優惠價$12980

送
1) 原廠Sound bar HW-M360
2) 原廠Blu-ray player BD-H4500
3) Samsung PowerStick 21.6V 吸塵機
4) $2,000 超市禮券
5) 2017/18 英超西甲通行証
6) Now entertainment App
7) HMV OLEGOK 3個月免費試用
8) GOLIVE TV 3個月免費試用😃

水貨同行貨分別係咩？

毒撚開po 冇人理

呢個offer到底抵唔抵屌